點解以前生仔咁易,而家生仔又貴又危險?

以前D人好生得,生十幾個第二日照落田種野
係屋企一條友柯出黎攪掂
好似好簡單點解香港D女人咁廢而家?

以前十幾廿歲就生第一胎，有咩嘢都回復得快
而家三十幾歲先生

邊個話唔得
幾多mk妹去廁所痾個B出來
之後走去棄嬰

不過普遍女人遲結婚遲生仔
一過25歲，身體機能直線下滑
卵子質素當然差啦
唔好話女人，男人普遍都遲婚咗
精子質素一樣差咗
先越來越多SEN